我男友成日kiss我下面...

請問男仔，介唔介意Kiss女仔下面架？？我BF成日都會Kiss我下面，攪到我好鬼舒服，出哂水，但佢話唔係個個男仔都肯，
係唔係呢？女仔們，你地又鐘唔鐘意比男友Kiss妹妹呢？

kiss開男朋友後面

係啦係啦 叻啦叻啦 威啦威啦

😰

一講起你你就入黎

狗竇

屌你老濛

我pink一線😰

渣架

比人錫下條撚就屙尿

渣

當做家務洗廁所姐

真絲😰

奶西就奶西啦 kiss乜撚

我好純潔😰

冇伸脷😰

我會用法式，唔會齋kiss

塞舊魚入去？

又老婆又kiss點夠你玩呀

咩老婆

你個人越黎越lapsap

用條脷奶啫，唔一定要塞嘢嘅

咁dirty架😖

你男朋友有冇kiss你下面🤤

🥳

無圖你話你個閪痴埋咗都得

l

你個閪臭嘅 的確唔係個個男人會奶

錫濛狗屎眼咁核突

無，我kiss佢下面

你仲垃圾

佢啲鬚有冇桔到你條 j ?

真絲

我係垃圾，你係堆田區

每一次和你分開
每一次Kiss You Goodbye

東風夜放花千樹

呀叔就收皮啦

你男朋友食開袋底泥?

閪邊油

gay少陣好不好

空濛sexual

好久不見你

希望樓主係假膠 唔係嘅話你想成世俾另一半食住？

等你掛住我多啲

好掛住

老公

老婆 幫我

幫

點幫

三呎櫻桃小嘴加十呎不爛之舌

up乜春

中文攞u?

係

0/10

俾下面

唔係個個男仔都肯比佢kiss
This

分手啦

請善用起底功能

借acc

我男友Kiss我JerJer多，啲前列腺汁汁噴晒出嚟

1/10

-.-

秒回咁犀利嘅

畀你快我0.00.06秒

次次都你射先

識你咁耐而家先知道你鐘意男人

都話真絲

圖呢

Diu nei又踢爆

浮雲哥又最多正評

小紅

次次畀你含爆 踢爆返你一次

屌你老濛狗

呢排點

都係咁型

狗先俾正評

@濛狗

濛狗搞咩淪落到要自含啊

我性慾個陣會想瀨西，雖然係幾香，但係咸咸地，成個嘴滑潺潺 又有毛 ，瀨幾下就唔想瀨

性慾強

佢男人黎

矛d貢既樹-.-

冇藍過

名都唔改

冇圖冇真相

互含都好正常呀

又扮女人

屌得好

推乜撚牙

Ho ball

is

仲推

屌你老腸！

「 咁 幾 時 . . . . . ？ 」
「 幾 日 後 。 」
「 咁 快 ！ ？ 」 她 這 次 真 的 是 大 叫 出 來 。
「 嘩 妳 好 大 聲 哈 哈 。 」
「 . . . . . . 我 係 最 後 一 個 知 ？ 」
「 都 唔 算 嘅 ， 仲 有 好 多 人 未 知 。 」

幾好笑
頭先喺酒樓個個望住個電視
佢講完呢句之後全層集體噴飯
個地下震左一震
有3件廢老仲笑到哽撚死左

唔好講老母

袋鼠花呀

打搞晒

屌你癡撚線

做咩鬧小妹

阿濛幾時變咁做女人

唔係一嬲都女人來？

咪就係

蠓

我裝咗彈弓喺入面呀
講笑咋～

圖

咪撚cap

估唔到咁多人以為濛係巴打
成班死毒撚俾條假膠撚

真愛～

我當你係妓女啫～

FWc～

你用口洗廁所？～

推乜撚牙又

咪臭係

香港人 13歲 想一齊打飛機?

睇黎樓主需要睇精神科

共用account

佢派膠派得多
無處不在啲frd

聽講幾靚女

幾靚女都唔關我事啦

由中一開始，係圖書館見到你就覺得你好靚、好pure好true。我本身唔相信咩一見鍾情，直至見到你嘅嗰一刻......當時我唔知可以點approach你，所以就係咁亂講野想引你注意，不過知都係無留意到我，haha。

升到form2嘅時候，當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟......追你......最後真係如我所願，之後嗰段時間我地每晚一齊打機、吹水同wtsapp下咁......我大膽講句，真係我人生最開心嘅時光。真係從來無女仔畀比到呢種感覺我。

到後尾我約你出黎一齊行太古嘅時候，我情不自禁咁拖住咗你隻手，問你可唔可以同我一齊......嗰晚，我地喺街行咗好耐都唔捨得返屋企，好想時間過慢d，甚至希望時間永遠停留喺度。而呢一晚係我呢世人最開心嘅一晚，我永遠都會記得！

唔知咩原因，你慢慢就冇再同我講野，即使我keep住wtsapp 你，你都只都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，絕情到連挽留機會都唔想畀我。

我都知你大把人追，而我又唔係靚仔、又矮......大把缺點，總之，一定比唔上其他男仔，但係，我相信自己一定會係最鍾意你嗰個。Anyway, 多謝你出現咗喺我人生入面。如果有得揀，我想同你重新嚟過。再見，我的初戀。

我初戀住太古

冇人想知...

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

樓主試下提起左腳
再喺左腳落地前提起右腳
再喺右腳落地前提起左腳
如此類推
只要夠快就可以飛天
人地打機二段跳都係咁原理

大家男人叫咩妹妹

30次 入面溝拍拖幾多個?
真正都係一次，不過好短，因為自己on9，玩得Speed Dating多會有一個心理障礙。就係會成日覺得下一水更好。

鍾意架 令到佢好舒服我都會好開心

你碌鳩就好短